12：45 POPO返曬去太子POPO俱樂部，建議大家去圍嗰度！！

突發 12：45 POPO返曬去太子警察俱樂部，建議大家去圍嗰度！！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔好on9，唔攻就唔好多手，爭比人拉多幾個